[淘寶]端午粽

第一次淘寶粽

啱啱俾左錢, 依家等運到

有無巴絲打都有淘寶粽既經驗

或者有無買開邊間可以開心share

自殺？

咁識食

前年賣剩

唔怕變壞？

原來係假納dee,

btw 我阿婆年年都包

點會

你有無買呀?

我諗住運去集運倉, 再等埋其他貨一次運落黎

冇 朋友比左D粽券同埋包左果D未食晒

多得際可以請我食

啱啱入夜

再加購另一間

好扮唔扮 扮老納
笑撚死

講番食粽啦

狗肉粽

你個名有聲

做乜鳩

小心d 你諗到既都有

狗肉都唔食扮咩老衲

無事既

食品運到落來咩

ok

有無食粽?

應該幾好食

食火雞

有得食未？

仲未送到, 可能要過幾日

就黎喇就黎喇

上試食圖

有線有報

識貨呀巴打
試食記得po

要過幾日呀

一定

老子什麼也不怕

巴打用咩集運

會唔會變死亡直播

咩集運都得,除咗官方果d

到貨開箱日同食粽日直播

不過真係要依星期尾, 或下星期

擺佢耐d.臭d

RIP...